屌你~老味~臭閪仆街

陷家產我屌你老母臭閪正一仆街~
中華民族~!! 我屌你老母臭閪~
屌你老母臭閪~正一仆街陷家產~
屌你~ 屌你~ 屌你~
屌你老母臭閪~正一仆街陷家產~
我屌~ 我屌~
正一仆街陷家產~
我屌~ 我屌~ 我屌屌~